開心速遞（37）拒絕凌蜜 主題曲好難聽

拒絕凌蜜

兩個角色本身都討好，所以亂整對方都唔反感

還我安凌

就算播左Mandy嬲既都唔會係博士
因為博士拒絕左嘛

最可能係博香尷尬
然後Mandy嬲Mary覺得係佢特登播黎搶博士

請cut走晒農作物嘅戲份
冇樣冇演技角色又唔討好

聽日個集應該最好睇係預告
唔知下星期五會唔會仲係大家姐線呢

想睇傻強同唔so 佢個條肥西呀

大家姐一陣係咪開台

其實又唔駛咁擔心0蜜既
事關佢地自從聽晚果集之後都無再有跡象同場拍過野
當然我唔排除佢地知道到時反應實唔好，之後果啲拍攝收收埋埋無人知喇

睇 Mandy 嘅話, 頭分半鐘就夠..

lm

我想睇abby

留名

大家姐又開台有冇人幫手上黎講下堆劇透

講緊美容嘅野

大小姐會同bonnie有對手戲

咁唔啦更

大家姐
自膠

到依家都唔明點解大家姐唔講俾屋企人知佢係七把叉同丘海淇
定要舖線由bonnie把口講番出黎……

Terry結婚啊!!!
恭喜哂!!!

婚禮今日搞?

其實幾期待尼條線,因為大家姐係七把叉事件後唔鍾意BONNIE,但一黎個仔同佢拍拖,二黎熊家其他人如果問起點解唔鍾意BONNIE既時候又無可能提起自己係七把叉;咁大家姐表面一定扮無野,但背後同BONNIE既磨擦應該幾好笑幾好睇

好似話三月

恭喜 Terry!!!

【李偉健結婚】歐瑞偉見過Terry女友 家姐林淑敏等飲茶送金器

李偉健將要結婚的消息一出，不少《愛回家之開心速遞》的粉絲都大為驚喜，事關他在劇中跟「舅父」歐偉健的「HeHe」味濃。歐瑞偉接受電話訪問時稱：「我見過他女友一次，只是撞到，幾靚女，我只知道他3月去日本影結婚相，至於擺酒與否就不清楚。」

而林淑敏表示：「早就知道他有個穩定的女友，當然恭喜他，雖然未知道日子，但無論如何身為家姐的，一定會打金器送他，他一定要斟茶給我！」而許家傑稱跟李偉健是同屆的香港先生，認識他很長的日子，知道大家都對《愛回家》劇情好緊張，但私下的他絕對不是「HeHe」。

恭喜terry
Btw我有睇佢同佢女友d旅遊片 幾好笑

我上星期問完 今日就話有

恭喜terry

唔聲唔聲
恭喜晒

terry恭喜晒

舅父阿 我要結婚啦

其實00配Vivian係點樣傳出黎，之前好似冇特別鋪過

長腳蟹今集做得幾好

佢喊戲不嬲都唔錯

Mary為左博士喊，佢心裏面係好重視博士。在我眼中，佢兩個先係真正兩情相悅，兩人第一場對手戲我已經有呢種感覺，由最初攬頭攬頸到為左博士喪鬧風少到抹身到頂罪到雨中撐傘，每一場對手戲都令人窩心，就算有時會呼喝博士，都只係因為可以喺自己最親密嘅人面前肆無忌彈，唔需要好似同Max一齊嗰時咁要時刻武裝自己。始終最回味套劇前半部分，而家已經走左様。

希望比返博士Mary 一齊啦

雖然我覺得博水線係感人啲,
但都冇乜可能㗎喇,
點寫都好 就算mandy唔再鍾意博士 提出分手,
都會有人覺得mandy係被犧牲嗰個,
班編劇唔會想屋企人有事

一日未到結局都唔知ge

唔好呀 寧願睇mandy

我都中意博水

你係度希望
同自殺差唔幾

Timing錯過咗就係錯過咗㗎啦
同工業算數啦
佢係工業面前都可以做自己㗎

我覺得Mary同博士而家係屋企人
支持Mary同龔燁 歡喜冤家更見到真性情

天與地嗰陣覺得家明好靚仔，眼大大
但而家長髮look真係......
最慘係佢自己好鍾意長髮
希望佢快啲覺悟，改改個形象

似親情多過似愛情
佢做既野換做任何一個屋企人都一樣

不過唔講啦
費事又有人話博香fans恰佢地

FF小陣啦
佢個種喊係唔甘心同博士連朋友都冇得做
博士出到黎個反應仲要係氹返MANDY重要過揾返自己對質
尋日個集最重要係佢知道博士已經有一位值得佢去愛既女朋友，就算自己唔會再表白都唔想細個表白段錄音突然有一日流出破壞人地既幸福，算係正式肯定左博香線同幫紅藥水洗白左

其實佢樣唔差的
留長髮都可以好型架
紮起D頭髮成個look已經好唔同
唔知點解搞到自己成個老MK咁
仲停留係古惑仔個代咁

但係mandy唔係就係比有錢人玩完先中意博士咩 當時用左一集去講mandy比有錢人玩再中意博士
呀水依加用左二十集講佢同龍力士分手再對博士有feel 唔係比mandy合理咩

我冇話佢地第一場對手戲就有兩情相悅感覺 係另一個巴打黎 我唔係博水博香fans

我想問既係 同樣係比有錢人玩既拜金港女 點解mandy用一集從良就得 呀水用二十集就唔得 我覺得兩個都合理喎

Mandy俾有錢仔飛之前博士已經幫過佢

你意思係mandy本身對博士有好感 之後比有錢人玩 再決定要追博士?

Mandy為博士做咗好多嘢去改變... 唔係一集嘅事呀

反而博士多年來做Mary隻兵
Mary都無理佢，甚至為咗Max而疏遠博士
到到同Max散先無啦啦寫佢鍾意過博士
勁唔合理

一直屌呀水既唔係因為收兵心態咩
相反Mandy係無收兵心態 用一集就發現博士既好就主動追佢 倒貼都制
所以用一集洗白就得

應該咁講（搭嘴mode）
mary俾我個感覺係，佢當博士係個呼之則來揮之則去嘅兵，
博士同佢表白時佢驚嚇多過驚訝，
佢亦曾經多次覺得博士阻住佢搵有錢人。

mandy同博士一齊前，起碼叫係由普通朋友＞暗戀＞一齊。

兩情相悅係由雙方付出，唔係單方維繫，而受愛個方覺得係雙方有努力。
前半段我睇到博士做咗好多，但係完全唔覺mary有為佢做過咩。

咁又未到愛情嗰種有好感，Mandy設定係公司女神，冇咁容易鐘意人
但明顯係博士慢慢改變左Mandy價值觀

個人意見
點解博香會有火花係因為Mandy對博士同對其他人唔同。
但相對，Mary對博士似對屋企人咁

我講得唔好 應該係問mandy比有錢人玩到開始對博士有feel係同一集 呀水隔左二十集 但點解呀水既轉變係唔合理同搵人埋單

但收兵既前題唔係娘娘知道兵仔中意自己咩 如果代入番呀水 佢應該唔會覺得博士對自己同對其他屋企人有差別 否則佢被表白個陣應該唔會係估唔到既反應 有集係佢知道博士中意自己後特登冇叫博士比著數自己而淨係叫屋企人

分析吓傾吓都唔比
依加又唔係反緊博香

好心D博水FANS, 睇多次博香係點一齊啦

我好記得博思同MANDY O係架VAN仔度分享食失戀套餐果陣講既野...

博思話過 "每次當MARY拍拖 就係佢失戀之時"

如果MARY真係著緊博思, 真係鍾意佢, 會俾博思傷咁多次心咩?

MANDY就係果陣時俾博思感動到, 呢D就真係動情喇

MARY係而家見博思咁幸福, 自己仲獨零零咪開始諗返轉頭囉

咁Mandy同有錢仔有冇Mary Max一齊咁耐先
Mandy係岩岩開始date下
Mary同Max傾到結婚喎
Recover period差好遠啦

係, 仲有MANDY唔係自己想溝富二代, 係大小姐叫佢識富二代, 咁就唔會有失佢身份, 睇得出MANDY本身都唔係D拜金女, 係少少被逼

MARY呢? 劇情交代過好多次, 佢係本身已經係拜金格, 自己整唔見條MAX送既鏈仲緊張到鬧埋亞爸, 又叫博思唔好令MAX有誤會, 仲有好多好多, 廢事數

我唔係博水fans但都想回吓 你依句既前題係呀水知道博士中意自己而且呀水中意博士 但事實係佢唔知而且個陣唔係中意博士喎 佢點會知道博士傷心

同埋最尾個句係邊集講既

有你呢句就夠啦, 咁即係亞水唔再鍾意博士, 咁就唔該唔好再提咩博水喇

依句又唔係我講既 入我數做乜

唔係博水fans 你一直追住 好冇說服力

有集博士同Mandy分手，身為朋友或屋企人，Mary第一時間唔係關心博士感覺
而係對Mandy幸災樂禍，諗都冇諗過博士心情
所以我先覺得後面突然加佢鐘意過博士、善良既劇情好突兀

我地原本講緊既係博士未表白個陣 依家你又講呀水依加唔再中意博士 我唔太明你講緊咩
依加呀水中唔中意博士我就唔知 但應該都放底左掛 佢尋日都有講唔想破壞博香 不過我代表唔到博水fans 提唔提唔到我話事

我一路回緊既係你地話咩性格突變唔合理同埋收兵個d 我有冇講過博水應該一齊 有冇講過博香應該散 係咪所有野都非黑即白

救命
連MANDY IG都放閃

最重要係博士秒like

既然你都識講所有嘢唔係非黑即白，
好多人都講咗自己觀點出黎，
再拗落去意義係邊？
每人觀點與角度都唔同，你覺得無突變咪無突變，
N人講咗幾頁你都唔接受就算啦好無

閃死 我4分鐘先見到

mandy博士好識做

其實博士已經18日冇LIKE MANDY D圖
今鋪終於LIKE返仲要秒LIKE

可能佢地現實唔係太frd，
無所謂啦，博香sweet就ok

我當初只係想講番之前劇情提過既野 用事實去討論係咪收兵係咪突變
巴打講既野我唔係冇接受 有d講番呀水有咩唔好我係同意架 但有d唔係根據劇情事實既猜測就令我想討論
有時觀眾睇到既野個角色唔會知道 用自己全知既角度強加於角色唔會唔公平咩

268講孝心

巴打好留意博士

點解大家都係受情傷而鍾意博士但Mandy洗白成功大家咁鍾意呢條線 而阿水淨係俾人一種唔想冇咗隻兵嘅感覺
我覺得係Mandy同Mary本身企嘅位置唔同

博士以前一直鍾意阿水 而阿水唔係唔知 但一直以嚟佢對博士嘅表現都係對兵咁(難聽啲講句係成個熊家隻兵)
OK當你以前真係唔知 嗰啲行為係對屋企人咁
咁博士連白都表埋嗰刻一定知啦掛 但阿水對博士嘅態度依然冇點變過
如果細個真係鍾意過 最少會當刻就概嘆下大家timing唔啱掛
但佢當刻冇 而係到同Max分咗手一段時間後先突然諗起自己細個鍾意過博士
所以大家先覺得佢同Max分手先突然諗起博士 話佢根本細個係鍾意博士嘅劇情舖排好格硬
一直知對方係鍾意佢 但一直都當人係兵 到同有錢仔分手而隻兵又有女朋友之後先話鍾意過人
所以感覺好似只係唔想冇咗隻兵

而Mandy一開始同博士零交集
佢淨係知佢係Mary嘅朋友 兩個本身就係陌生人
到Mandy俾大小姐罰 博士帶佢去食嘢又教佢切扒出氣
嗰刻佢哋先叫啱啱真正認識
而佢哋嘅相處模式一直都係朋友咁
Mandy覺得歐陽公子對佢有意思嘅事博士都知
博士知道佢唔係好人提醒Mandy
Mandy雖然唔信但都有禮貌咁多謝博士關心
淨係對博士嘅態度都已經唔會有種睇人唔起嘅感覺
當然Mary都未必係睇博士唔起 但前期一直俾人感覺係佢覺得博士窮配佢唔起
到之後Mandy俾有錢仔玩博士嚟救佢
佢發現博士係一個好男仔而真心鍾意佢
如果Mandy鍾意咗博士之後都係冇改變 大家一樣唔會鍾意
但Mandy真心為博士好 為博士做咗好多改變
仲為佢拋棄哂所有名牌 戒哂大駛拜金嘅習慣
慳家到差啲連份工都冇埋 仲話博士反抗佢一直視為絕對命令嘅大小姐 成為一個一百分女朋友
所以大家咪覺得Mandy好 洗白成功 佢同博士嘅感情線先咁吸引

一個係博士鍾意佢嘅時候唔嗲唔吊當人係兵到同有錢仔分手至醒起自己細個鍾意過人
一個係本身係普通朋友但俾有錢仔玩過俾博士救佢而欣賞到博士嘅好仲為博士改變自己
所以洗白效果自然唔一樣

賀碧雲 （妹） story 劇本，
唔知第幾集

快手飛撚左馬騮頭吧啦

可唔可以成條線飛咗佢
熊樹仁難頂啲

男fans

又全首 好撚難聽

搵錢記
區嘉慧編劇

退學啦

好樣衰

個老母做乜鳩

凌蜜個蜜係邊位？
Btw 點解片頭熊家會有凌凌份？

一拍埋 iris同judy靚過何妖好多

bonnie好型

巫婆>何妖

龍作蜜

何妖都話靚

何妖唔睇個樣都幾正

Bonnie

巴打食開屎？

bonnie啲戲

無錢驗眼？

好樣衰呀

618

安排何妖同Venus Bonnie同場真係好shame

凌凌同何妖？
WTF

唔個樣啊
對腳

樊亦敏好正

414

618有咩含意？

618唔係喺六樓?

618。。。暗示141沒左

有無雞竇房

141

大把人有樣又有腳啦

咁齊全
有冇性服務提供先

sorry

venus正妹多

毒d新同學

Hall g呢？

我幾中意矮妹

何妖邊忽似大學生

雞嚟

venus 副業唔係做g 咩

何妖唔講野都幾靚，一開口就...

hku啲hall邊有呢啲
雞竇反而有

幫襯我

好CUTE

但係雞黎

係 得閒幫趁下佢

影樓

三姨好正

佢真係大學生嚟
law third hon

3e好正

3e都收錢

清泉

bin 到2046

如果何妖做g應該會窮

想影00啲裸照

冇hall雞?

痴撚線

扯皮條

幫00扯皮條

oh my god agent

咁白痴既

有時覺得
讀完番工搵錢到你死個日咁濟
咁急u個陣搵

當然為交學費生活除外

魚蛋都有得多

雞

有冇HALL雞先

佢咁白都遮唔到佢啲醜

屌
愈睇何妖好似蛇精男

同巫婆一鳩樣

遲早做00條囡

做雞啦

佢真係好樣衰呀

屌

何妖真係好柒呀 屌

好離地
龍家千金喺hall賣魚蛋

抱住嚟屌

點解何妖塊面 笠左入去咁

會窮

好撚似蛇精男
隻眼同下巴

把聲好撚難聽

好柒呀唔想睇佢呀

同傻強一齊啦

變番太子女仲賣撈面

眼鼻下巴都係假

賣撈麵條女整容雞黎
好撚樣衰

三姨

做多D 大學生生活都幾好

係囉 又係一樣賣撈麵

樊亦敏仲正過佢

一齊賣撈麵
一個賣身

616 條女叫咩名，好撚正

點解可以咁樣衰又戲屎

傻強係肥妹的

依句真 情侶檔賣撈面啦

何妖個角色揾fyy 就可以考慮

上面個個話唔掂喎

咁都正 巴打食開屎

支持 一齊整撈麵

驗眼啦

肥妹唔喉佢喎

g持

你真識食

真係支那人嚟嘛

好串
佢地依家本來就係私自做唔俾舍監知，佢咁樣亂黎俾人爆大鑊就全世界一齊出事

咁大個人唔係低能到呢種事都唔明掛

魚蛋檔

咪就係，真係為興趣咩，一嚟就得罪人，懶有性格

認真同傻強好過00，保證好感度up

想睇何妖溝傻強 咁我就支持何妖出場 其他就不了

乜都好過佢啦

agger

何妖個咀係咪唔識郁

00要撐住呀！！！！！

太子女撚識呢啲咩

條女有無開ig個啲 想睇下生活相係咩樣

我食埋你地個份啦

快d走去外國讀啦 成隻支那雞黎爭學位咁

頭先嗰look好好攬咁

唔好做傻事啦

乜都唔識學人追夢

技術應該好好

下個主題叫支持強蜜啦

比賽煮面,之後中意左佢,傻強就為左佢大變身執返型個樣

傻強

係咪得佢一個全部都係鬧

傻強對眼

做雞算啦

打佢

佢真係好樣衰 仲要咁臭串

俾d機會新人

當初都冇人覺得三姨正

西面

好少一面倒15分鐘屌同一條女

慘撚到

編劇係咪玩鳩佢， 佢對白演繹到做雞咁

好呀 我幫襯

安仔啲喜感

條女咁撚串
現實唔係太子女佢乜都唔係

咁佢要整多幾野容先得
佢主要個樣問題

佢同傻強一齊咪比哂機會

八婆

支那人就係唔守規矩

屌 收皮啦

三姨爭好遠啦

啲戲屎到

第一集就覺得3e正
（因為個時少角色）

唔係有安凌今日應該冇人睇

做g 嘅話會窮

雞咩濃郁

3e起碼樣都正正常常 仲ok靚

D阿叔會好鐘意呢類

安仔又柒

又笑鳩安仔

入屋拜人

見到有人話佢去飯局

宣傳咪一齊冇得玩

佢嗰樣好符合呢句對白

之前何妖唔係好謙卑㗎咩
做咩而家咁太子女

學阿嬌

比人踢爆做雞

個個都賣麵

唔通個個都想賣面

支那G

你明唔明佢講咩

個個都賣面

3e都係講嘢時個嘴/下巴有啲歪，
但五觀都係靚……

何妖無忽靚

係咪又要飛去第個意思度

唔守人地既規則
就係搞破壞

乞人憎

好想屌

把閪聲好撚難聽啊

咪係，做到咁串

好撚樣衰

我為咗預告

成枱G

bonnie venus點解會同男人同枱

垃圾女人

嘩屌

Venus 下海啦

班學生咪又係唔守學校規則

臭g

對腳幾撚淫

何妖行路真係好雞格

傻強紮鐵

把聲閪到

快啲救濟傻強

又樣衰 又乞人憎 走啦

籃球隊隊長呢？

呢條vivian樣衰 戲差 咪再拍佢啦

屌 佢好撚柒

何妖 現實 同 戲內 都犯眾憎

傻強有為青年

傻強做地盤真係傻

謙卑時係為咗呃唔係撈啲人嘅錢

嗰look真係好雞，一樓一嗰款，邊似大學生

Gel完甲係咪包埋其他服務

冇啲同理心
抵比人屌啦

都唔會同bonnie同枱啦

似北姑雞 比我都想屌

窮人就唔好生仔啦

窮人生仔

傻強絕種好男人

朱00真係好似同佢有對手戲咁

肯定係做戲

鬥慘大會

跟整雞黎 好撚樣衰

可能個男係基

識咩丫你

係

係唔係呀三胞胎

作到咁大

窮人生仔

窮就怪屋企啦

6個細佬

喂屌 唔好呀

傻強單拖養起足球隊

傻強洗白哂

真定假呀

多咗咁多設定

屌你賣咩撈面賣到養到家啊

擺到明老作

Cut晒農作蜜既線啦

臭雞

洗白晒傻強

等睇做戲傻強反cup

00真係好正

點解7個人可以係6兄弟姐妹???

而家凌蜜愈黑人憎就愈有可能

編劇醜化何妖

撮合傻強同何妖實好有火花，編劇諗諗佢

傻強呢

我既

屌睇到好火
好仆街

強蜜就ok

呢集真係為凌安

徐樂思你個冚家鏟快撚啲開返條強蜜線喇屌
幫傻強脫貧喇屌

400一q肯唔肯？

凌凌同venus啦

到冇人幫襯你架啦

vivian 每月派一萬蚊俾同學做生活費咪得囉

好惡頂

凌凌係要同安仔

Vivien 好撚樣衰

倒貼400先考慮下

呢個vivian咁肉酸既 咩人黎

人民公廁定人民公敵
自己揀一個

串撚到

哂命

串撚到呢

廢廢人

咁撚寸咀

其實做乜鳩bonnie club同班仔咁frd

有無咁唔識撈

快d走啦 愈望愈乞人憎

睇落有少少波路加埋對腳
蒙頭入閘400都屌啦

果然係TERRY細妹

咩事
講佢唔係撈果幾集都唔係咁串

嬲打

身材OK

啲人拎啲錢買名牌就有

我出500

vivian 幾時教傻強整撈麵 撈出愛火花

hku law grad
Third hon

朱凌凌尋晚比左守則
突登比佢

最後都無人幫襯撈面

傻強開感情線

攞籌屌

強蜜

港姐季軍

傻強好撚過癮

呢集好簡單但好正

睇黎係傻強同何妖

跟機

傻強多左個咁慘既背景

好垃圾

支持傻強同何妖

傻強呢d 傻閪都有大學讀

認真？咁都起到底

自己都唔幫襯自己

原來呃鳩何妖

頭先朱凌凌出面排頭位等食何妖molamola

強VI

支持強蜜呀喂 編劇識做未

支持強蜜

佢把聲做戲唔好睇
但叫床一定好正囉

下回預告準備

原來傻強真係咁慘

唔係有安0, 今集完全唔想睇

好撚樣衰 唔想見到佢

一樓一輪街症

番番黎gmt+8啦...

有左?

文傑

聽日補血

冇歌

強蜜好波 支持強蜜

似係扮有絕症

連我老母都話佢樣衰

今個禮拜係咪冇安邦

傻強唔係傻 係單純

窮人生仔正仆街

聽日星期五你係都問下星期

支持強, 不要密
請不要犧牲傻強

聽日個集

認真 安仔凌凌bonnie 呢個平衡一定係最好睇 咪撚加粒老鼠屎整衰煲粥呀 加條感情線比傻強仲好啦大家話係咪先

個vivian好樣衰，邊撚個黎
做戲又屎
成個中國黎個啲研究生咁

好摟屌

好鍾意佢好緊張大家姐個樣

你係咪想講每個禮拜

傻強咁撚正，我唔要強蜜啊！！！！

今個星期啲劇情好廢

點解今集一黎太子女就搬左入大學宿舍既？

咁大隻架 仲話潺仔強

編劇，我知你睇到㗎，想何妖冇咁乞人憎, 你識做喇
（等睇傻強做豪門女婿 ）

傻強好正

除左眼鏡,gel返個頭都幾靚仔

痴線 醫生嗰張靚仔到

燒衣紙真係垃圾傳統黎

條女個樣老到做得傻強老母喎

回錯

最鐘意佢為左個角色無偶像包袱，勁似流好多鼻涕嘅毒男

真係人靠衣裝
完全兩個人咁

突然間好鍾意傻強

讀左咁耐u，見盡身邊d同學個個日日去旅行食好野

我地呢d靠Grant loan先有得讀書既窮L從來唔敢同人講自己既難處

利申:公屋窮L, 仲左廿年人都未試過去大陸以外既地方

潺仔昌啲fd

邊忽潺

傻強咁窮仲買名牌比女神

學咩人溝女 做兵都難

入到u 先發覺好多人好有錢

本來劇情都無乜邏輯，算啦

咁又係。。。果陣追venus好似買生蠔俾佢食，成千蚊

其實自己俾心機做part time 搵下錢，自己學多d 野，唔好上莊，REU做埋d 無謂野，咁咪有少少多餘錢去旅行
利申：full grant，公屋窮撚，無問屋企拎錢

我最近正正就係 cap 咗呢兩張相
同啲 friend 講傻強其實大隻又靚仔！！！

拒絕強蜜 唔好犧牲傻強
幫何妖開感情線咪即係繼續睇佢

係良心啊 KFC 巴打

寫下傻強變身後畀 candy jessie 追好過啦

其實傻強個look好似而家90年代既明星，尤其第三張

我每星期都有返兩三日pt，勉勉強強夠收支平衡

而家蓄緊錢考qp同ielts ，儲多d cv

只係冇咩多餘錢去旅行同發展其他興趣

咁講好似好衰仔，其實我好想去台灣日本韓國英國，同埋我好想學日文同結他

你好大洗咩？點解會唔夠用架？住hall？
我出左黎做野之後一年去晒台灣日本韓國
真係要俾心機讀書，第日先有好日子過，讀緊書個陣真係唔洗草錢，要及時行樂。出到黎做野之後有錢，但係無自由
btw，你讀acct？

都算係，每日淨係車錢都洗左30
我讀acct

加油，入到big4又係搵得雞碎咁多，要捱幾年先似樣

總之一句，若要生活好，唔好讀會計

巴打好好 多謝你
但唔好嫌我煩 我想問多句 劇情有冇邊度或者邊集係博士表白之後呀水繼續攞佢著數 我想搵番黎睇

+1 不如熊樹仁帶vivian去外國學影相

唔好犧牲傻强得唔得
龍作蜜根本配唔上佢

躝啦龍作蜜

大學線被污染

有啲人心態唔好，唔想00死就搵強仔出黎祭祀何妖
小心編劇Mon post力推0蜜

屌你01連何妖都開通稿吹奏，係咩關開心速遞事就要講先

有冇人覺得龍作蜜個樣好似emoji嗰個外星人?

隻外星人都靚過佢啦

編劇真係好狠毒
知擺何妖喺唔係撈/龍家我地大可以唔睇
但大學線我地就無得唔屈服

何妖個樣都唔似大學生

編劇 mon post 唔該睇清楚
我地唔想再睇何妖

企係佢地度好格格不入

何妖同賓穎以後係咪要並存標題

各位編劇,
我知你哋都係收order做嘢冇得唔寫龍作蜜,
但如果可以嘅話希望你哋可以盡量寫少啲佢,
如果為咗交差而要寫佢嘅就隔耐啲先寫一集以佢為主線,
等觀眾可以淨係睇文字預告唔駛睇電視.
如果佢唔係主線就唔好寫佢出場喇,
一兩幕都唔好喇,
比啲機會其他有實力嘅新人

要佢出場加埋佢老母就ok㗎啦
因為成集都skip得

送水輝單野笑撚死
雖然唔關佢事，但越講好似越身有屎咁

點解01要問佢咁好笑

有冇人知幾時完約

下次蔡總統睇手錶都要問吓啲演員有乜睇法

下星期競猜：大小姐送水輝、TERRY選秀、冇博香直到2月14

應該有孝心？好耐冇岀過

如果唔理劇情係咪合理,
你哋寧願睇檸蜜定檸水?

檸水

會唔會太癲

冇呀,都係飲品吖嘛
問吓啫

仲以為想00搞2E咁撚癲

屌原來我頭先get錯野
記錯左0係何妖

無大小姐 無安仔 無bonnie 無大家姐 無terryKC 無博士mandy
全星期都係豹哥馬騮頭 何妖

仲有家明

猜 家明一集何妖兩集仁哥兩集

本身唔太鍾意睇家明自己一個喺office諗計跣人嘅畫面,
但尋日嗰集見佢又幾鬼馬,
可能係互串啲對白同後空翻個劇情幾好笑,
同埋佢見mary喊嗰陣淆底都唔衰得哂嘅

即刻follow左傻強 完全兩個樣 痴線

之前都做咗集威水啦 檸水唔算癲啩

亂倫

唔好再比咁戲份隻農作物

個樣又怪好似整容失敗咁 講野語氣又造作 仲好似有口音咁

邊對?

我預左同你砌通宵

我今晚都唔諗住瞓㗎啦

誤會嚟講，呢兩句對白真係好高汁

大龍生同 Mary 點會係亂倫

家明執下個外型應該更加好

佢呢D有錢女, 刁蠻公主角色, 其實好好發揮, 因為可富貴又可貼地 可以演得好受人歡迎

但何妖演到不淪不類, 完全唔受歡迎, 仲好乞人憎

唔該編劇減哂佢D戲份

有人話佢把聲/口音似香香
我都覺少少似
但個樣同觀眾緣都同香香差天共地

熊家一齊行山

家明同MARY都OK丫
但何妖真係唔該唔好再比戲份佢
佢個樣同D戲真係好嚇人

唔係 我話得翻亂倫可以再癲姐

我老母話何妖得把牙靚

啤啤都有份
不過唔同左樣

搞完凌水然後再玩埋凌心
三姊妹全部俾00搞過最後同安仔搞

Mary同公業係咪有得發展

好耐冇見bear bear

下星期一送水蓮
下星期二大龍生terry
下星期三孝心善偉

四五會唔會有大學

快啲求求其其比個理由好似欣欣咁送走佢啦

個角色本來就多餘既

貼吧啲人都好驚何妖00 cp

愛回家吧？

yes

245標題係咪叫送水輝的金石良言

淨係見到安仔同mandy都好似係山上面，
不過唔知係咪拍緊同一套。
你係邊度睇到呀？

Mandy都喺度，Bonnie幾時先有得跟埋去
拍到佢地呢個時候地下情仲未浮面咩

MANDY上個禮拜拍個場夜晚深山戲好撚期待

可能要到tbclub解散咗先可以公開

咁都仲未解到

但無理由呀果日三姨個劇本佢地一家討論bonnie架喎
照計應該通左天啦

我今日先知有得係咁樣睇文字預告
可惜星期四五仲未有

呢個就要等wiki

正評你最尾個句
年年選港姐都係五六月先開始
關final year咩事

頭條都⼀⼃⼁乛⼀⼀

唔同左樣
定換左狗

應該換左狗啦

245 2018年1月29日 大小姐的金石良言 龍力蓮、宋瑞輝
246 2018年1月30日 望子成婚 龍敢威、龍力王
247 2018年1月31日 寶貝女 熊樹根、熊尚善、金城武
248 2018年2月1日 交換溫柔 參見第249集 金城安、譚育英
249 2018年2月2日 安安長大了 參見第248集 熊尚善、金城安

248 249

真係冇估撚錯
真係冇博香呀

交換溫柔

交換溫柔應該洗白 bonnie啦掛

1-5 都可以睇

禮拜一有大小姐送水輝

嗚呀!!!!!!!!!!安BON COMEBACK

睇嚟博香真係要等到情人節

如無意外情人節前會力谷 工水 大小紅送水輝 KC HELEN

太好了

岩岩調返轉
不過你都差唔多估中

下星期集集都要睇

可能因為之前Mandy開另一套劇
所以少左喺主線出現

見到博香最近搞成咁
依家真係想安邦放返慢少少黎寫了，太快寫到咁sweet原來會咁多集唔講佢地

對唔住媽咪
兩母子個集都期待。

下星期好吸引
BTW, 唔該唔好再黑化bonnie

個套堅離地同生命線神早拍完啦

條線斷足28集唔計客串放閃既情節如果咁都唔係情人節做佢地真係離撚哂譜

我見佢ig十二月十幾都仲拍緊，所以計翻一個月就差唔多
應該黎緊會多翻d

Lihkg上左東張

又上黎拎料

東張閪望有大小姐 送水輝

有手足上東張閪望

大小姐

Xxx魔

東張西望得登開一part講但拎唔到女配角

有無人見到係邊位手足

頂睇得一段一陣去MYTV重溫先

大小姐同宋先生
見到cut番大小姐去前度訂婚個場，
真係諗起都想笑
我真係信咗大小姐講嘅嘢，
點知terry又出賣家姐

香港睹魔就威啦

bbc 又要做大小姐，但又唔畀獎人

補鑊咋

傲嬌大家姐

點算，一開始已經咁sweet

我想賣掉你的胰臟

大家姐真係習慣咗咁多年一個人

dry得太耐

大家姐太耐冇拍拖

阿滕好正呀

腳趾公

怕怕醜醜咁

子宮放燶 燶
袁生

潮生

胃鏡唔駛飲瀉藥，腸鏡先要

個ex咁樣衰嘅

這麼醜的女

條女係咪幸福廣告個條

阿滕屌打佢啦

我以為係Lily

喊驚

Lily正好多囉

Mandy

mandy個傷口好大

Mandy呢排成日攝鏡

MANDY

兩母子都玩地下情

博香

好sweet喎

佢地兩個想點

間鋪頭比新假期燈死咗

mandy博士

Mandy個反應

蓋XXXXX

就夠一個鐘 我就推

Mandy靚靚

客串都閃死人

博士好著緊mandy

大家姐學撒嬌肯定好似大小姐咁

mandy條腿 好想奶

斷左咁耐有得睇呢幕同前日個集頭分半鐘都值得

好耐無聽過mandy啲一大篇偉論

嗚丫，，，好sweet

3E好正呀…

mandy博士多D客串啦

自己落仔

好嚴重 呵返

男女調轉

個ex成個男人咁嘅樣

好囗賎

化妝同素顏冇分別

搵過靚啲做ex啦屌
成隻野獸咁

潮生好正

大家姐好撚靚呀

之前miss左

潮偉係佢前夫咩？點解話復合？

好耐無睇，大家姐幾時同潮偉相認翻？

差啲斷啊

又ff ？

FF?

佢係安仔老豆

潮偉係金城武，整咗容改咗身份

熊尚善條眉真係好搶戲

夜晚晚需要你

唔係FF

難得潮偉又幫佢諗到藉口

仲有3E個條

無相認，係大家姐心入面知。

阿滕真係好正

兩母子條眉都識做戲，
好正

心入面自己認為

化妝炒咗佢啦

香港40路黎講真係數一數二

大家姐點發現架？

如果最後話唔係就...

水晶蘋

自己追返之前D集數啦

果

大家姐同潮生好正呀

大家姐個妝好少女

比我一定驗dna lor

你睇番227集啦，
成集講。

潮生勁醒

阿滕話到依家都未確定係
不過都好難唔係 寫到咁都幾難唔係

特務點可能唔醒

有無巴打答答我係邊集

潮偉：做咩姐你，咪一早話左比你唔知唔係lor

佢之前開live話想有個真嘅金城武岀離同潮偉爭佢

聽聞

兩母子都鐘意FF

但大家姐呢十幾廿年一個人等咗金城武咁耐
金城武竟然有ex

可唔可以唔好轉mode

好似之前大小姐咁

唔可以 好正

痴線

咦~

駛乜人哋幫你揀姐
幫你埋單咪得囉

Agger

笑到我痴線

阿滕好撚正

好柒

係囉

阿滕好正

倒左半枝

阿滕個樣

阿滕真係正到痴撚線

玩9佢

玩佢

潮偉好賤
笑到我

成枝啦

潮生玩鳩翻佢

摩西紅海

有生之年居然睇到大家姐係人撚

做乜鳩

佢地依pair真係好好笑

潮生 港男典範

又食返大小姐條橋，不過都好好笑

簡bra先要之麻

玩野

含人撚

仆__玩野

大家姐只係會比潮偉食住

MK LOOK

撚呀撚

大家姐著裙同boot 好正

個look young咗

好撚正呀救命 潮偉

好young

好好笑真係

廿幾歲咁

嘩 正撚到

過氣mk妹 好正

呢pair好正

明日花

做多咗啦老婆

對腿好正

好正呀

互撚

耍花槍正到

終於到大家姐比人撚
果然一物治一物

好撚正

痴線好正

嫌我煩個方面

阿藤著短裙仔正到

好好笑呀呢集頂

安B

安仔

大家姐同潮偉呢pair真係好逗趣

咬臍郎

兩父子

笑到我好辛苦

大家姐

衰仔 咒阿媽無拖拍

安仔講到想喊咁

救命 又嚟

狼來了啲frd

打冷震

講完自己都打冷震

我都打冷震

小姐 你仲未走

放埋工

阿滕真係好撚正

呢度潮偉就唔啱啦

呢個保安神來一筆

屌呢條友係咪之前叫大小姐大媽果個

腳啊

截肢

去急症室截肢

Call Uber

好耐無見冼師傅

call 車apps

呢集笑到仆街

真係好襯

蛀牙未

Sweet到呢

最後個shot

潮偉講d嘢

呢集好高質

襯撚過叔公馬騮頭

游生好man, 好sweet

徐樂思我決定屌小你一晚老母

阿滕望佢個陣對眼好正

徐樂思

今集要表揚徐樂思

呢幾晚唔錯
片尾唔洗聽賓穎

我屌依對會唔會太sweet
仲sweet過D閃光後生pair

波士早晨

徐樂思可以升上第十六層地獄

徐樂思竟然可以咁高質

威龍義工隊

好似係235，你睇下係咪

叔公馬騮頭有D噁心

潮偉

徐樂思百屌成才

潮偉真係好有型 點解波士早晨唔係佢做

如果今集換轉係江美儀
著短裙
嗲潮生

點解要咁做

佢演技真係麻麻 靠外型身高carry

徐樂思真係百屌成材啦

唔好講啦

阿滕撚聲笑到我癲
成集keep住笑

今集大家姐好正
前面有博士Mandy加分

我覺得好撚正喎

下星期講 4 pair 人, 地下情都畀人知道咗, 好期待

博士緊張到咁真係好難得

要不斷重溫下先得

咁快睇到，我個免費ac，
要等半夜先有得睇

可係直播到拉前睇

下周真係公開了

安安長大了

睇左劇透好sweet

謝謝，即刻loop番幾次先，
今日成集都好睇

喺出面做緊嘢都偷偷地開嚟睇
好sweet
博香啲客串線有時比佢哋主線仲sweet

其實今集個保安係乜水 點解咁多對白同鏡頭？但演員表又冇出佢個名 連冼師傅都有而佢冇

confirm咗潮偉係城武？

似係189話大小姐大媽果個MICHAEL

邊度睇到劇透？

百度有

最後個句

大家姐突然之間變咗個埋MK仔單嘅毒西

即係賀碧雲算無咁柒

我覺得佢幾型

嗰陣時大小姐同佢輸賭

賭安仔手指

主線嘅緊張都冇客串線表現出嚟咁緊張
睇到博士越嚟越緊張Mandy真係有種安慰嘅感覺
追咗呢條線咁耐終於越嚟越sweet

期待博士情敵 呷下醋都好
Mandy情敵就希望輕輕帶過就算
之前Mary嘅情節已經夠多

次次深夜上山都有啲大事 唔知今次又咩事
今日集體上山係咪想BBQ

諗起今日喺九龍灣見到博士真人 又高又靚仔

頂 真係勁鐘意佢兩個
只係追佢條線已經好辛苦
總算有啲安慰
以後博士要好好對mandybb

以前喺朗豪坊都見過一次
嗰陣佢仲係十仔
真係好高 真人仲靚仔過上電視

最鍾意佢哋
真係睇愛回家都係因為佢哋
雖然其他線都會留意下 但得佢哋條線會keep住追
講緊係有佢哋主線嘅時候係有時會連朋友約都唔出去睇live嗰種
如果最後講到佢哋結埋婚生BB好似馬子仁嗰啲咁就好啦

馬子仁呢PAIR完全比唔到入屋既感覺但偏偏有得生B咁大團圓結局
馬子妮李豪算好小小，但始終比唔上開心速遞咁多PAIR，係得張振朗同龔嘉欣叫好樣小小同襯
所以我唸博香結婚就實有，問題係再加埋邊對一齊結先，點都會拉多對熊家一齊結
安邦太細個，工水玩開放結局，係得返孝心囉
希望結局個陣搞到好似第二輯咁咁盛大，出動埋熊家三騎士根叔、叔公、安仔護送佢地出嫁

話唔定開心添到有元祖愛回家一半以上呢
到時咪可以結埋婚
馬子妮當初都係做大學生先

呢集大家姐柒到唔敢睇

目前比較想關注的是，龍家第六個人，她的親哥是以什麼形式出現。
龍家的皇族門爭鬥角色都差不多齊了。
現在VV的CP，幾乎不是仁哥，就是朱凌凌了！

好驚

好撚正囉

不過我覺得Joe無機會出了
根本寫唔到啲咩，唔通寫黎搶心如

主角光環
第一輯淨係有follow下Richard同霞姐呢pair
都有睇過下馬子妮同木偶哥嗰兩pair
馬子仁嗰pair其實淨係記得馬家好

如果結局應該咁多條感情線都定哂
玩大啲可能三姊妹+Mandy一齊嫁
好想睇博香婚禮

再唔係同大小姐一齊嫁應該都幾好睇
不過大小姐應該直情計落女方親友席

幾點

你地有無興趣狙擊高鐵穎
投佢對家 尾二果場

哇!!!
係Youtube睇到
博香真係好Sweet呀
慢慢睇到博士對Mandy愛的付出同改變
好正

mandy ig po左今集既相

甜到漏

今集好高質wo最後個幕
大家姐係大海漂流左咁耐
終於搵到個浮台可以倚靠一下
個種安心既笑容
睇到有d感動

下星期會唔會係大家姐嬲安仔鍾意之前搶自己身分嘅bonnie，反而俾不知情嘅安仔鬧翻轉頭，所以先叫安安長大了

好彩有你

MANDY有MON POST
加油呀，你是最好的你知道嗎

頭先發夢同安仔傻強同檯食飯
講啲唔知咩野安仔紅都面埋我就笑到醒左

琴晚翻煲呢條線到兩點
其實潮生係失憶 定扮唔認得尚善

一定係扮啦 如果唔係水晶apple點解釋到

之前潮偉比狗咬要整容 應該得罪左d組織 加上佢本身特務身分 唔認返都係為左保護佢

會唔會俾狗咬整容係煙幕彈
睇完尋晚個集突然覺得潮偉唔係金城武

如果潮生唔係金城武
咁又點解釋潮生識得送水晶蘋果俾大家姐？

要寫都仲有得寫既，可以寫潮偉係金城武組織入面d frd，摯友之類咁，聽佢講過同尚善個故仔，交待過要出到去要幫手睇住尚善咁

link?

會唔會wow左

好正路呀

高柏菲熊樹仁都有fans

呢PAIR垃圾應該包尾啦

搵到，含劇透

我都係

呢條橋好正
大家姐發現搞咗大烏龍，原來潮偉唔係金城武，但又已經好鍾意潮偉

我都係 無果種多年無見既激動

我都覺得咁寫幾正
始終大家姐好似太武斷認定佢係城武

就算唔係金城武佢兩個d互動都好吸引

ntr

諗起之前講大小姐撒嬌嗰集
大小姐要Mandy去同阿豪撒嬌要海南雞飯
Mandy啲撒嬌完全唔係撒嬌嚟 淨係句句零語氣咁加唔該
連大小姐都話Mandy跟得佢多連撒嬌都似佢
其實根本兩個都係淨係對住鍾意嘅人先識嗲
Mandy嗲博士簡直得心應手 好swee啊

其實有時有D拍拖細節位MANDY係做得幾好，同親博士攬手呢D基本野唔講啦
好似162中秋同225元旦講中秋同新年快樂都一定笑住望住博士講
173最後博士笑安仔搞爛GAG又望住博士笑
207博士開緊龍鬚糖又會心微笑左下
做女友黎講佢真係世界級

好似下晝三點幾 德福馬莎個度行左去二期

有做過?

第一集嚟㗎

結局熊家應該得心如嫁得出

咁都記得

個陣好似係根叔FF

仲有博士送俾佢條珠鏈連戲到
好多集都有戴住 噚晚嗰集都有
完全俾到人一種Mandy真係好緊張博士嘅感覺
女朋友日日戴住男朋友送嘅嘢
無論係劇組定Mandy功勞都好呢樣真係要讚下

我有留意到3600條珠鏈170之後真係有冇同博士一齊都帶住
但冇帶到個集係171同187，係著住件牛仔裙先唔帶
好記得171大小姐仲話「唉呀小學雞咩帶埋哂D朱二繩，除左佢啦失禮我呀」

真係好連戲
代入返Mandy角色完全係：博思送俾我嘅嘢一定要好珍惜
處境喜劇都可以連戲到連出現過一集嘅珠鏈都成日keep住出現呢個地步真係好高質

正
卒之有人留意到條珠錬

留意到
如果俾阿水一定嫌cheap

其實條錬同Mandy 平時著衫嘅style 唔係好夾
所以覺得有啲odd
但係發現係博士送個條
即刻成件事靚哂

太快啦 博香咁快生b

個時我無諗過馬子仁真係會配pinky
我開頭以為客串

做下博士見家長個樣就好
上次無去到澳門

我覺得當Mandy 有事要離開香港返澳門長居時
博思先會“的”起心肝留人求婚

岩
就算尋晚客串寫到咁甜都要有契機先會推進到求婚呢步
真係要睇埋之後情敵同深山發生咩事
但係無啦啦迫住返澳門長住難D喎

都係 以博思呢種被動型嘅男仔
冇乜特別事都唔會激發到佢情感爆發
如果劇情要寫到呢步 睇怕都要大小姐幫幫手

配Pinky幾好
本身超級mk，同溫馨既馬家幾有衝突性

大小姐D助攻真係唔講得笑
151撮合同218加深博香既感情簡直功不可沒
唔怪得大小姐係博士IG問洗唔洗叫返聲伯母，佢真係當正MANDY係女咁錫

大小姐自己本身已經好出色
鍾意博香線嚟講更加鍾意佢
次次睇落係拆散其實係神助攻
就劇而言Mandy喺香港應該都真係當咗大小姐係半個媽媽咁
戲外兩個感情都好似幾好

好想追返咁多條感情線
有冇攻略

最後嗰句

好想睇博士緊張 Mandy 嘅劇情

我又覺得始終由佢地重遇返到依家都咁耐啦 潮偉當同大家姐重新開始
而且依家叫男女朋友關係 拍緊拖緊係想表現sweet多過內疚啦

我覺得會唔會其實金城武一早死咗
潮偉身為兄弟
喺佢死之前吩咐落要幫佢揾番大家姐啊

我又覺得唔算虐喎
唔通成世大家姐都淨係可以同金城武一個咩
反而我想大家姐move on

如果係既話 點解一開始潮偉咁對大家姐
而且潮偉就算整過容又改左名 都未完全脫離以前身分
唔相認唔做出內疚都係想保護大家姐

依家大家姐都係信潮偉係金城武先一齊
如果知潮偉唔係阿武 仲要阿武已經死左 應該會成個人崩潰

係呀 睇完啦，笑死

真係唔知點玩潮偉呢條線，尋日佢同安仔果場戲，完全感覺唔到係父子戲，大佬 果個係佢個仔黎 仲要咁多年無見

佢從來都無見過細個既安仔

我淨係提供到大小姐宋瑞輝

大小姐多戲份既集數更新

118 窮到燶大作戰（下）
126 不懂撒嬌的大小姐
146 無情最是帝王家
189 中女的市場
195 大小姐嗒糖記
211 燦爛的後母
218 秦博思VS龍力蓮
234 魔鏡！魔鏡！邊個最…
235 魔女之誕生

感謝
暫時有大小姐/送水輝，安邦同善偉
我想要埋mary/博士/mandy

博士Mandy：
主線/同主線相關
96 用在一時(尾段)
104 墮落花
134 心思思
137 格仔衫惹的禍
139 藉著慳家說愛你
151 進擊的女人
152 由蓮生愛
183 草根男神
184 「水」「香」情(主要講Mandy+Mary)
187 如果你知我苦衷
192 防不勝防
193 愛不及時
200 我為誓狂
201 我為誓忙
207 為你改變
218 秦博思VS 龍力蓮
221 Boxing Day

係比較推薦嘅集數
感情線重點/Sweet啲

有啲係出少少嘅客串線
162 月餅之謎(齊齊慶中秋)
212 A0的突破(好sweet地刺激熊心如)
225 徐夕夜的禮物(最尾一齊叫埋嚟食飯)
242 不能說的秘密(開頭分半鐘同最尾博士發嬲)
244 獨善其身(博士緊張Mandy割親手)

有啲純粹係提起過對方
219 冬至大過天(根叔叫Mandy嚟食飯博士話其實拍拖都好開心)
241 大廈保衛戰(博士話Mandy同大小姐去咗澳門佢冇街去所以幫熊家清潔)

唔知仲有冇漏 歡迎其他巴絲補充
btw呢幾pair B站好似都有cut

我仲想埋熊心如個pair同kc/terry/helen
之前工作太忙甩曬
想睇返已經一齊曬

巴打連細節位都記得

多謝巴打分享
原來有D我冇睇到

因為冇乜嘢做又會睇返 結果上哂腦

見大家咁有心整理咁多條線 下次開post不如整理好擺上#1
大家搵翻嚟睇都容易啲

我聽日會跟返唔同線去分幾個file up上google drive
安bon 善偉 博香 大小姐送水輝 仲有邊pair

如果fyy做龍作蜜就正，得閒可以笑9 00同bonnie拍完拖都仲係處，又可以9up一下1同0嘅和諧結合

我相信愛回家仲有地方可以解鎖新角色嘅

工水啊

龍作蜜個角色明明應該好好發揮
又可以連去接龍又連去大學
只可惜搵錯何妖做
都唔洗fyy是但搵個後生靚女做已經fit哂

kc helen terry呀

我反而想睇博士發現Mandy 吸引嘅情節
同埋加返啲博士痴望Mandy 嘅鏡頭

雖然我係支持博香
但係睇返博水黨剪出嚟嘅片段
就覺得博士阿水真係愛
對Mandy 係一個“盡責男朋友”多過“鐘意Mandy 嘅男人”

可能係編劇唔想博士呢個痴心情長劍咁快變心
所以唔想寫到博士咁愛Mandy
咁就唔該寫多啲考驗，比多啲神助攻，去去幫呢對小戀人啦

孝心呢？
(雖然呢條線都幾悶，仲要唔知仲有咩好寫）
另外，會唔會有人變態到留意博士同美麗呢

要搞博香線都輪到 博思呻醋喇掛？ 咪再從mary果邊入手啦 太多篇幅講mandy mary爭仔 想睇下mandy俾仔溝 博思會點多d

論專一MANDY仲專一過博士，就算有仔敢溝MANDY都冇用
不過遲下主線玩呢段真係好撚期待

睇左tvb周刊

出左兼有3CP報導?

唔係，睇劇透好sweet啫

即係AIA訪問仲未有?

未

大家姐同潮偉都好正

安仔幾時先可以認返爸爸

會唔會有埋0安？